同雙性人拍拖，你問我答

問la

想問下伯母比人中出左幾多次？

你屌佢定佢屌你

我屌佢
但佢好想屌我，唔比

佢係咩地方的人

白人
佢老豆老母係兄妹黎

佢係男樣女樣？
有波？
有西 又有J?
（聽講好多雙性的賓周都不如正常男子）

靚仔/靚女?

有波
女樣黎
JJ細啲

靚嘅
但係打扮出黎嘅

有無互含
佢高潮會唔會又射又噴

點識到？
佢咩時候先向你disclose佢係雙性人？
你當時心裏面諗咩？

試過一次
但唔想再試。。。

會

我係圖書館識嘅
睇緊twilight點知佢主動埋身，我未落左嗒

但佢哋好難高潮咁

有冇試過一路屌佢
一路幫佢打飛機

我會當佢女人咁屌
唔會諗佢嘅男性部位

其實你係咪bi

雙重高潮

有冇每人射兩次？

佢下面究竟係點？同時擁有？

lm學野

我係鐘意女人嘅

咁人地屌你屎眼你再打j都得啫

次次都有
不過我要打j先
咁佢先射冇咁多

係
上面j
下面西

咁你幾時知佢有J

佢性別填男定女

咁係咪外表睇落完全係一個女人，只係多左條細J？
同埋聲線似男定女

她可以懷孕嗎？她可以插人令人懷孕嗎？

女

仲有個西
似女

可以

佢心態上係男定女？定雙性？
佢會唔會想插你？
佢鍾邊邊高潮多啲

係有需要嘅時候會男
例如溝女果時
佢鐘意屎眼高潮喎

佢bi?

佢有冇春袋

春袋同西個位唔會overlap咩

沒有圖片談話要結束了

佢可唔可以單性繁殖？

佢係咪可以中出自己？

上下分開

可能得

唔得

咁你追佢果陣係唔知佢有j嘅？

唔知
開始扑果時都未覺

佢有冇男人既自覺

想像唔到
有冇圖

佢會唔會射到精，咁佢咪可以自己射自己 然後有BB？

冇

姐除左有條jj仔其他同女仔一樣？
巴打到談婚論嫁既年齡未

2x
係

講講下得返我同你
家父母知唔知

好正 好想試

未知架

試下😉

有冇問過如果生出黎會點

即係其實成個人內外都係女 只係西上少少位置多咗條丁
不過又細到似一舊肉咁?咁理解啱唔啱?

可遇不可求

有冇愛上幫人含嘅感覺？

應該正常掛

啱

咁佢有無諗過做手術轉做個「真女人」

⋯⋯樓主咁垃圾都咁多真心⋯⋯

不如你答左
活化的p53蛋白能接合於DNA，促使多個基因表現，包括基因WAF1/CIP1，其為p21蛋白之編碼基因。 p21 (WAF1)接合於G1-S/CDK (CDK2) 和S/CDK複合體 (此蛋白在G1/S細胞週期節律點上有重要功能) 以抑制該複合體的活性。 當p21蛋白 (WAF1) 與CDK2形成複合體時，細胞將無法進入到細胞分裂的階段。
可以點聯想到色情先啦
你個答案成50幾個負皮 柒撚到 點解仲可以咁好心機開新po

冇
佢咁樣生活得好好

身份證係寫咩性別？

佢生唔生到仔？

樓主現實應該都幾撚慘，開個on9 post係度R水吹

生到

圖

人地雙性平時要扮女人都好慘架la

睇到呢句我覺得呢個post 完左